覺唔覺得住公屋或地鐵上蓋啲人根本冇資格揸車

平時返工時間或者星期六日成日塞車，就係因為太多私家車 住公屋又揸，住地鐵上蓋又揸

根本係俾住村屋或交通冇咁方便的居屋先有資格揸車囉

係囉
尤其住九龍站上面班人
阻住晒條路

根本係俾住村屋或交通冇咁方便的居屋私樓先有資格揸車囉

無辦法啦 地鐵太逼啦

g持
應該送哂啲車比人 尤其有麥記果啲

香港最多都係holiday driver, 架車擺喺度多個楂，為咗做車主而有車，返工又唔捨得租車位，又嫌油貴唔楂

巴士可一程直達者強制乘巴士上班

算啦唔好 FF 啦
d 人寧願攬炒一齊塞死都唔肯坐公平交通架啦

老實講 會為別人着想嘅就唔係香港人啦

公共

sorry囉

政府係時候要改改法律，因為買車要俾稅，住得越近地鐵站稅就收得越重，公屋呢就一發現有買車就要收雙倍租，咁先可以減少啲人係唔係都買私家車

仲有啊政府要管管的銀行，呢10年八年銀行水浸，亂鬼咁低息撩人借錢，超長年期供車，出嚟做嘢有份正職差唔多已經可以買車

g持ching
利申 住無地鐵無巴士地方

治標唔治本 到時公共交通工具排到傻先上到車

最好就係清空香港趕走啲人。依家政府做緊野架啦專做黑人憎啲行為

冇計啦我屋企門口成個車位唔通唔買車拎黎開party咩

門口有車位 住村屋

錦__

洗唔洗計埋揸咩車先有資格揸出黎啊?

公屋先有錢買車

慳返幾千蚊一個月, 咪用嚟養下車囉

公屋養車應該即刻收返間公屋啦

住緊係地鐵上蓋 返工搭巴士 架車泊係樓下停車場

話人阻住你 你唔撚阻人嘅？

住村屋嘅我諗一個禮拜油夠假日司機行個幾兩個月